\section{UseCase}

Für eine kleine Online-Spieleplattform sollen einige Klassiker implementiert werden um einige Casual-Gamer anzulocken.
Die Entwicklung soll sich in weiterer Folge durch das Einblenden von Werbung finanzieren. Als erster Klassiker wird "4 Gewinnt" / "Connect 4" implementiert.